（無忘831）ssp街市個頭咁多狗咩事？

如題，凌晨入左至少五架以上

個頭多叉叉

屌大肚婆果班去咗邊？如果佢去咗ssp俾狗打係咪又係佢錯

但咁多狗車？

push

日頭有殺人事件

劏房客爭廁所殺人

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK